[Clash Royale] 有無人討論下Clan War

我覺得都幾好玩 幾公平 又可以鞭策下D clan member參與 不過開唔齊d卡都幾難砌隊 暫時2場final battle都贏到 但同隊果d輸到hihi
有無勁d嘅隊收留我 利申:43xx

Push 同埋每次final battle會有一個member可以打二次 點解

我都想搵個勁d既clan打war，d clanmate一係hea打一係輸，得我同幾個frd贏

利申： 3700 trophy 玩左3個月

我覺得幾好玩但可惜係同公海打
如果可以同番同島上面既clan玩就更有戰略性
又或者整個5打5都好

btw我地clan hk top 80
收4300樓上
岩既打 防止虐待 搵

岩岩呢次war排第一

其實公海果5隊係咪本身差不多trophies?

收我

我果隊第四

打到後面都係靠屈卡
而家個個銅級聯實先1479
打到後面塔越黎越高級
d卡又高級
變相逼人升其它卡

佢呢個mode其實都係逼人升下平時自己唔用嘅卡 好識做生意 無錢升又要貨

係，league個意義都係比你同番差唔多既打

上面留左keywords 有一個位

我要quit左而家果個先 要等24個鐘好似 留位
ID:黑仔

巳request

Clan Name: HK Tiger
Clan tag: #PG8GR

識打杯捐兵+識講廣東話就得，
入盟請打中文。
參與clan war者，沒打最終決戰會被踢。
每星期清一次人，現有10個位。

我想入

歡迎